[918維園見]車路士 對 華倫西亞

3中堅但有蘇馬

又有新龍門衫

林狗3中堅上癮

車路士前景含得撚

見Happy仔就知 半場起碼兩粒

沵 有r聯踢

等左1年

有冇link

有無手機link

後防好頓

唔輸當贏

Zouma

仆街啦有zouma

支那廣東話

英文

好人一生平安

深夜西波冇人睇？

安仔overlap azp

安god

深夜閪波
睇完返工

牙朗

916成果

睇落幾好

D出波好似好左

發覺今日幾多大戰
疤對多
猁打拿

垃圾車wfc

紅得啦

屌你死阿狗

屌你老母高基連

屌你老母鞋底喎

紋剪腳 屌佢老母

收山腳

你唔講都唔覺
咁多阿狗廢將

唔好又傷呀屌

高狗

屌你老母

唔睇波,可過黎食氣氛?

踢起左先傷

屌你老母高基連
撚到你仆街嗰去咗鍠喇

講緊聽晚？

死阿狗

白衫都係踢功夫足球

頂撚住

死頂

我地作客

安

mm好似仲痛痛地

安今日咁撚勁

唔好格硬黎

撚伯笑緊

睇落似格硬頂

安食左咩藥咁撚勁

華石係咁帶甩

推左走右

開班安

唔反了

再傳失

屌你老母頭先紅得啦

仆你個街高基狗

屌 真係唔得

唉屌你老母死阿狗

mm

係YA...我今晚冇黎

Mason好似就住就住咁

熟悉嘅面孔

唉屌你老母

熟悉嘅面孔[/quote]

屌你老母
高狗

唉 屌

猛

屌

第一場歐聯

幾撚時死

猛唔好傷⋯

Mount

高基連死全族

蒙狗

MM

仆街啦 仲扮冇嘢行開

唔好死頂呀

猛可否不要傷

爆旋陀螺

我屌你老母 高基連

仆街高基

撚屌高基連 屌你老母死全家

腫曬

mount想喊咁

阿狗沒有一個係無辜

無傷過都唔好叫車仔青訓啦

希望只係一兩場

自己行得出場
應該冇咩大礙

應該小事 拗柴
不過對利似出唔到

牙咸帶完帽之後好有自信

安食藥？ d波順到

轉身好似巴哥

係

牙咸自信到

Ajax 1-0 lille

譚仔係咪日日搵豬蛇加操
D背身進步得咁快

我諗起ayi啲轉身射波
差幾多

藍天射球

簡迪係咪傷？ 唔見

好似係未好返曬？

復操緊 好似係

Not match fit

深夜西波

有var好心就咪鬼掛住舉手

柏度又係癲佬mode

安幾勁

蘇馬真係廢

而加條防線係蠢啲 但好撚快

tmr好勇

今場個安是假的

請停止吹奏安 吹親都出事

今日安幾勁

我佐靚搶

開得班教人係唔同d～

柏度
不如用美隊好過啦

柏度係咪雪得耐 d波膠膠地

華錫今日d搶波又出奇地好

又係安一個carry前線

暫時Tomori>>>>>>>>zouma

但成日帶返失

Zouma躝得

睇落好勁

屌 好撚廢

朗

完場先吹奏

有冇lin

點解唔出美隊

第一頁好多

Pedro完全未ready，寧願出美國狗

廢囉

對面反擊快撚到

70m曬左

做乜係咁叫nani

今日安啲波咁爽既

美隊好過啦
柏度成日係度轉圈回後

牙咸

柏度完全未ready
好心出美隊好過

Azp出波真係好左

Tmr完全唔似鈍果啲人

Tomori

屌 新仔中堅跑得快撚到

好定 有埋長傳更好

佢同豬腦唔夾
同阿咸，達子係ok

不嬲都係歐戰carry

tmr

好撚快

今日安d波咁爽

青訓不是口號

快到

Zouma唅啦 出去玩左咁多年 都仲係咁

回塘了柏度

癡撚線 至少三個身位

失左位
轉埋身都追得返

Tomorrow

安啲比波成日望死左前面

安已經由教學模式轉做戰鬥模式

遲早中前後重心都會係黑人

Zouma 又包

Tomori真係幾好

幾多歲呀大佬

左路放題

蘇馬可以收皮了

個波一去到禁區內嘅譯仔附近個陣就覺得好有威脅
好耐無試過有呢種感覺

對面d反擊好得人驚 三後衛條防線又推得太前

蘇馬求你放過我地

好撚廢呀柏度

歐超明明仲係神級

AlonSlow

對利果場先fit到癲

中堅賓

岩岩傷癒
明顯未ready

出美國囝好過啦

一心幫疤報仇先咁勁

一冇咗mm進攻即刻差咗

蘇馬真係人頭豬腦

猛

食屎高基連

條防線真係一步一驚心

華西前場組織好爽 d默契好高

柏度 安
即刻變上季

k17今日麻麻地

呢場都贏唔到
撚狗可以躝

華錫今日個態差到

佐狗勁撚到

中場又係 高華碩今日係咁失

我愛MM

柏度 華石今日

J5包返個頭先啦

除左斬畀喊包 冇其他版斧
真係當佢杜奧巴咩

好閪
成隊波
牙朗柏度
嗰雙中場中

猛仔

柏度頓到 MM爽勁多

球王no.10

柏度成日拖慢失波

高華傑治進攻同巴膠一擔擔
係迫搶好少少

安食咗藥

安
又一個周中戰神

佐仔好似成日都好躁咁
明明咁細粒

安新世三

Tomori進攻仲有威脅個阿朗

柏度出黎之後冇哂進攻form

柒頭安今日唔差喎

靠安同巴個人能力

出擊中堅

反而成日比人屌嘅朗今日正常

懷念mm

Tmr又殺上去

Azp

何sir: 3中堅無法主攻

1個中堅推到入去起腳

牙朗廢到
d傳中

屌 tomori 入左球符碌世界波就以為自己係球王
踢到成個前鋒咁撚樣

朗尻斬前望下人好無

托仔

呢啲波幾好頂

韋利安冇整體意識

冇人逼唔係唔帶入去下話

Tomori有啲似高利巴利果種

踢鳩人屎忽

等睇我安絕殺
90+4 Willian

有得去點解唔去？

阿巴謙沒有支點能力

喊點會冇

打來回高速球
又中

佐仔傳波好好J

何sir講野唔洗你教

安後腳pass 咩教學都有

想瞓了

佢第一點預位未夠準

到底zouma係點壓住拿樸迪入國家隊

安真係好撚勁 乜事

azp好似跑得快左咁

含撚

Azp做咩收油

沙包同摩西斯去左邊
見到隊長真係炆

林伯玩死azp

走位慢

柒頭安踢歐冠先落力

zouma

估唔到安踢到世三咁

安拎得好靚

何sir話 佢有喎

屌 安又黎扮大袋

dllm 柒頭安
爆吓爆吓篤落底線俾azp
個波仲要咁直

啱啱單刀炒飛機

叫左大家咪吹奏

反安幾撚時死呀

見到zouma拎波我好撚驚

安好撚球王feel

有啲想睇返落底之鬼踢翼衛

真係唔讚得住

蘇馬 我屌你老母

比人阻一阻姐 為反而反

飛機

安好撚fit

邊撚個讚安

屌你飛機

屌，最尾個下。。。。

基藍馬>蘇馬

zouma
好撚驚你條撚樣

Zouma 好撚牙煙

華錫又突然有幾下靚直線

蘇馬 我屌你老母閪

控得好撚靚

安真喺

華石
安

安真係一個好神奇嘅球員

好撚驚黑尻又送12碼

搵人好似安狗屌AZP咁去屌安狗啦

蘇馬我屌你老母

安控制一切賽果

安想點

Diu 安 蘇馬

蘇馬中堅最緊要穩 佢呢樣最廢

你幾時死？

安應該all in左半和

咁多年都係 真係好神奇

今日azp好似回春咁

呢三隻中堅都好撚牙煙

啲後生仔第一次踢歐聯都已經好對板

幾時出世三

如果有切喺度就好喇

聽日

韋利安躝啦仆街
13年開始睇你啲鳩波睇到而家
屌你老母

on9球證

我就真係屌你老母阿 有邊個呢半場踢得好過佢？

azp個地波出俾邊個

雷sir 世三 迪加
有你地上半場贏撚左啦

Tammy
Mm Cheek
Tmr
一條龍

安勁撚到

重雷sir??

比你估到就唔係韋利安啦

安差d

真係遲早入波

半場無波入
撚狗都係躝

唔反安了

安 突破緊足球理論

龍門仲有cumming

勁

我信佢去阿狗係間諜2.0

安: 俾你估到我就唔係食神啦

安最撚有威脅

半場冇波入
下半場冇氣就等456

W10

安差啲

咪姐係個人能力

反安永遠都唔成功既原來

廢物安又廢又大袋又獨

百屌成會成材呀巴打

歐洲波都唔出pulisic

原因

今場安真係ok,柒在左腳個球

差d

反安黨暫時落後
唔知下半場會點

Who need hazard when u have Willian

估計下半場3:1

躝

安狗難得爆seed，柏度azp就食撚晒屎咁

美隊係咪已經放棄左

想睇mm屌

70m

安勁=車廢
安廢=車勁
永恆定律

柏度咁撚樣嘅表現好快打入冷宮

之後就出cho

安篤比azp個球完全反映azp既進攻意識好差

西班牙國藉嗰d快d躝啦唔該
冇個好波

上半場幾好睇

但係相信有mm會更加好睇

Kepa

你話係西班牙隊正選都算啦
成班二等兵

有冇人覺佐真係勁左好多
派牌 迫搶都有 慢慢進化世界級防中

頭先出佢好過，栢度唔fit

柏度今季再係咁就等d波完全轉唔到身去又慢又容易俾人迫甩

真

冇左MM連帶前場逼搶都冇埋

岩
依家有冇可能換返柏度走
安上身又唔會換
哂左個換人名額

宮ching又中

三等囉
連國家隊後備 同 30人名單都入唔到

歐洲賽少啲身體接觸 佢易踢啲

agger!!!!!

快撚啲齊陣啦屌

Tammy
Mount 切 odoi
Kante. 佐
Emerson tomori 迪加 azp
Kepa

係英超都踢到一線水準啦

Azp>RJ

組英法意聯軍好過
棄西班牙幫除kepa外

佢係進步咗 不過343都幫佢踢得輕鬆好多

Rj未上過場好難下定論喎

下半場預計安入一傳一
Abraham梅開二度
蘇馬送一球
3:1

Azp太垃圾

蘇馬舊年點會入選國家隊？

前兩季都仲叫做穩定 但係上季季尾好似已經開始唔太掂

英冠11人

奧袋

韋利安 撐！

冇左morata合成技呢條友進攻已經見底
防守就回撚曬塘

佢夠癲真係可以用美國狗換番柏度落黎

安都唔會換走啦 何況係pedro

IQ150

安d decision making真係好差

頭先係咪zouma頂走咗tammy嗰球

support willian until we die!

其實佐同華錫咁跑法
70分鐘應該收硬皮

何蛇有d料到
434對面宿真係打jer毛

434

佐或者仲可以頂到 但係asus一定收皮

依家唔入波
出巴鳩更加入唔到
豬蛇又唔洗踢

sor講錯
343先岩

兩翼成撚日打後抽
9成都miss

柏度狗屌你老母

Pedro冇腳好波

一下場就第二隊波

隊波d後腳好廢

頂唔順柏度

車仔定律
深夜一定係西波

深夜閪波 confirmed

栢度

我屌你老尾柏度條垃圾有冇一次係唔會甩？唔講以為粒波會爆炸

佐sir著條褲著到好似女子賽跑咁

高狗 柏度 今日好撚曳

We miss you MM

少少撞又foul

做咩有個華西球迷要遮樣

深夜=西波

三中堅無法主攻

頭15min無俾人入

完場去發夢(好似係)

罰球機會

有預感牙朗goal

差啲

兩隊都冇心機踢 不如完場啦

好撚眼訓屌

閪波

射得靚救得仲靚

好掛住雷sir d罰球

鏡頭影到有個fans扮金章安

美國仔

藍天射球
冇入幾耐

疤同痢都一齊係0比0
早知半場就熄機瞓

柏度 安拉多d邊啦 好心

有冇得睇返 miss咗

呀~~~~~反安狗~~|

又唔忿氣～

深夜閪波

又唔服輸～

睇下有冇其他巴打cap到 我睇電視

蘇馬玩短傳

蘇馬換美隊 4231好過繼續西

屌你聽日八點半有堂都睇 點知閪波嚟

好L牙煙

冇迪加一早就應該打4231啦

柏度 高華錫閪撚到

蘇馬幾時收皮

撚狗幾時躝

點解有隻高大中鋒都唔肯玩燒味

Tmr好穩

一見到佢攞波就覺得佢會甩

早啲去瞓好過啦

屌你射波啦

Tmr真係好掂

換人未呀屌

屌 安真係污點 最廢10號

真係當阿巴狗係杜奧巴咩

安呢下

10號不射傳說

安同柏度真係冇意識 唔會配合

癡撚線

得返四個鐘都瞓唔到啲咩 都係繼續睇佢可以點派膠

換caption America 出黎啦

我佐又靚搶
又哂

豬腦準備

安獨到

豬蛇

屌 仲話傳奇安
佢正常踢45分鐘都還神

隊波防守已經廢
依家連進攻都廢埋

兩條友好似臨時搵嚟鄧腳咁 完全冇默契

冇左mm 成隊波差好撚遠

可唔可以係豬sir換安/pedro

豬蛇換蘇馬

換蘇馬
林8真係識波既

屌你終於有戰術大師

轉速又慢 柏度又妹下妹下

Zouma off

出美隊未呀

好耐無睇過雙箭頭啦

442?

撚仔終於唔係位換位

442燒味足球

150IQ換人

0:1

豬sir同tammy會打成點

打少個中堅會唔會輸埋

雙塔

左真同asus終於可以抖下

高

dls

提提你嗰個係蘇馬

on9

訓教了
哂我時間

diu

又一場主場閪波

okay當我冇講過

踢歐霸啦

頂

Ca pls

神換人

撚狗主場仲未開齊

多個人點都唔同

班中堅慣左三個 突然變兩個 會有漏洞

Kepa gel頭幾型

專心聯賽算啦

其實華西今場好勁 死球

放棄歐聯啦屌

ca in pls

無人跟

我地反撚黨又win

上場仲有人FF前3

歐霸車

退出歐聯
就不必打美斯

一換走個中堅即輸
撚伯啲FIFA式換人真係好易出事

真係allin聯賽好過啦
博前四下年執下先諗歐聯啦

歐聯分組賽前3

sarriball遺毒仲未清走
呢場完全係上季既車仔嚟

似3412真戰術大師

邊有人依啲死球前換人

88撚狗

歐霸歡迎你

1:1當贏

失望

有排交學費

依家應該係352

英冠歡迎你

出巴鳩利
訓得

波牛in ca

CA呢屌

巴克利好似john cena

撚8係咪以為仲有個換人名額

車反杯我一個星期唔打丁

卡巴叔ig成日撚鳩佢

猁狗輸pen

主場華西都打唔贏
都係0分出局算啦
唔好丟人現眼

和到當贏

牙石易無氣係咁㗎喇

追和一星期不打丁

Var?

手球

仆街我真係以為重有

var

追和表演倒立打丁

Var!!!

竟然有得睇var

12碼都唔撚會入啦 唉屌

lm

咁撚明顯都無

12m

有機十二碼

!!

VAR

VAR VAR VAR

完全手球啦

申到咁唔係冇啊

咁撚明顯

SO9唔走位

12碼

英超應該判咗，唔知歐聯有無改

仆街 驚炒

要入呀唔該

伸撚哂出嚟

巴尻理

你估英超咩

爭射

傳奇巴仔

以前世三一撚定入

點解係巴尻利射

爭食

彈跳十二碼

疤鳩

安仔想射

安咪騷擾人啦

炒9緊

安狗彈開

屌你老味

打飛機

笑撚到我

Miss

爭乜撚

週中波

好撚火
熄機

屌你傳奇巴仔

以後唔好再射 我屌你老母

。。。

擺明係佐仔射

仲爭射

分離式斷腳啦巴鳩

垃撚圾

幾時死

波牛可以食撚屎了

唉 我屌

點解唔係佐射

笑撚死人咩
搶完炒左佢

屌你老母巴9利

笑左

yeah!! 好撚彩佢炒 以後佢係車變做過街老鼠 唔洗再出黎獻世 都係一件好事

安心諗

佐狗強硬啲啦屌

點解係傳奇巴克利射

搶完又唔入

應該係施利臣職業生涯第一球救嘅12碼

地波啦你老母

唉我屌

巴克利你玩撚完了

屌你 以為佐仔射
波牛你爭咩呀

傳奇巴狗直接free 走啦

crossbar challenge : 1
goal : 0

比人捉到都話
屌你自己炒

屌你老母咩b8

佢都冇撚救過

屌你老母 唔係定左佐囝射12m?

訓先，大家晚安

完場實比人屌死

波牛出黎搞笑咩屌你老母，斷腳啦

屌你老母換gilmour 出黎都好撚過佢

癲

屌你老母死波牛
又唔係你射開衝出嚟柒

屌你老母臭閪

安射仲好

無掂過波都叫救？

屌 可唔可以搵定一個人射
次次都唔同人

even 安射都好過傳奇巴仔掛

Bully巴克利啦屌

屌你 買左1:1

林伯灰撚到

Dklm 近幾年睇波90分鐘第一次驚十二碼

巴鳩利 ： 平時喺自己主場玩開bar challenge

躝啦柒頭

好撚嬲啊屌你老味

一入更衣室 撚伯應該打撚死佢

林伯同巴鳩一齊lan

呢條呃飯食既仆街幾時死

我唔信撚伯冇講明射十二碼次序

垃圾車

佐射啦

點解會出現爭射

撚仔落場射12碼啦屌

仲要拍晒心口
我屌你老母啦

點會唔係佐狗射呀

呢D舒服波唔比舒服射比邊個

屌你老母拍撚晒心口
你係大佬啊 後備學乜撚野人話事啊

屌 條友肯定買左波膽

季前熱身賽林狗係搵波牛做第1 12碼操刀手

對利個場又變左 左狗射

所以我都唔肯定係安爭射定巴狗爭

屌你老母 企撚定係個十二碼點位已經乞一憎
人地要射又唔撚show 人扮大牌
仲要佐仔搵返你握手

你以為自己邊撚個

睇佐仔射失都算 屌你老味巴尻利真係

呢場波真係 輸波輸人輸運

林伯心諗: 除撚左件8號啦屌

唔洗話even啦
安射十二碼係掂嘅

波牛仆街死 仲要搶射

有冇人解釋到點解爭親十二碼都會唔入

係人都知一定係佐仔射

臭閪巴鳩利
點解仲有得踢波

係到侮辱8號

大壓力左

尼馬式碌地

尼馬卡雲尼

不如叫林伯自己踢返算

撚8射入左啦

講真，巴狗依類自信爆鵬既撚樣，加埋佢12碼既往積

如果唔係爭射既話，唔入都無乜好講

屎波都唔撚緊要 你睇以前柒頭安 azp 牙朗
邊有人屎波得黎仲要做埋哂啲多餘野
又扮大牌 以為自己邊撚個

讓返件8號畀mm啦

巴克利快撚d死，搶嚟射做乜鳩

太有自信 逞強

安/佐射失都冇咁嬲
見到巴鳩真係嬲到熄機

比隊友咀咒

利輸緊2粒

完場入更衣室打撚死佢

想表現自己射得勁過你就攞得太盡

中間直轟網頂

azp呢場又係鳩
勁多無意義既foul
傳中又腳到位

巴9利斷腳未？

波牛咪做返波牛囉，扮咩球王呀屌

真係好撚on9

睇黎佐仔真係冇乜地位
比人爭都冇人幫佢

深夜睇呢d咁嘅波真係燥咗

個球證成日好撚遲吹

天神

佢好似係好放心畀巴閪利射咁
揸晒手咁

睇清楚三中堅on9
下場打返四個

安咪過左黎幫口囉
係巴鳩條撚樣拍晒心口要自己射

又唔係射開 衝出嚟爭乜撚嘢

太好人

又唔係打得差
輸經驗

咁撚廢又要爭射 唔死冇撚用

屌我寧願見到安射失
起碼成場叫有貢獻

佐仔唔同佢哋爭渣

等左一年既波咁撚西

撚仔係press con屌柒巴鳩加以後唔好出佢幫我地出氣唔該

佐好有隊長feel

你條撚屌 場場出黎踢到成pat 屎咁

你想入波無問題
但落後緊唔該你比返啲自知之明啦

巴9 你幾時斷腳

巴克利返去打美式足球啦

林伯好似管得唔夠嚴

巴9利out

天神呢球起碼要中龍啦

屌你老味踢得閪又要爭射 仲要唔入

仲要主動行去攬個傻閪 握手
幾撚有風度

波牛幾撚時黎轉香港

蜀中無大將安仔當先鋒

如果佐仔/安射失都冇咁嬲
屌你一咁撚串咁同我飛機

Barkley 算吧啦

佐狗唔同條波牛爭咋

希望後備都唔洗見到巴狗

打wwe啦

希望以後唔洗見到佢

有切佢真係唔駛有得踢

飛機都冇得佢打啦
快撚啲斷腳

唔想再見到Pedro Barkley 同打少個有咩分別

佐：
ok 你有信心 你射
"揸巴鳩隻手"
加油

真心唔應該12碼，守果個根本冇動作去封波。呢球根本冇可能反應去縮手

呢下贏哂
但冇咩氣餒真心冇咩隊長feel

早知換美隊好過條仆街

RJ快啲match fit啦 見住azp啲傳中真係嘔血

仆街 契弟安射咪好地地

我都覺

今場戰犯 巴9 柏度 高基連

成場最有威脅性既係朗既free kick

美隊熱完身無得出.

咁既表現真係番去踼歐霸了

嬲撚死左

論資排輩都未輪到波牛射啦 更何況大把人識射十二碼
佐>安>豬腦>azp 幾時輪到波牛

其實我覺得佢做得啱
你見波牛咁determined都知唔會阻到佢
直接交俾佢等佢少啲壓力好過
不過波牛咁撚柒就係另一回事啦

佐同安係最應該射，之後到柏度、Tam ，有排都未到巴9，

彈返俾個龍完美完結左個攻勢

真心 好想知佢成晚傳中傳乜鳩
Abraham都算高呀又特登走晒位咁
Azp條傻閪仲要屌你老母一球都俾唔到
係一球都無

計埋最尾果球都算係兩球死球
朗今場都算係咁
走上走落又有幾腳
但傳中真係差

Pedro都仲話偶然會有返場好波
巴閪利我未見過佢有一次係踢得好
佢有出場而贏波都係因為啲隊友踢得好先唔屌佢

成隊英冠搬上黎英超

算啦 而加既人腳...專心英超護級算啦 學咩人踢歐洲聯賽丫

直頭係 pedro宜家完全係跌晒watt
league cup用下算啦
撚伯真係痴撚線啲換人

應該安射
始終都係進攻球員

邊條例要夠反應先計

咁巴鳩季前十二碼幾好
但肯定俾佐同安先

應該mm<>ca，嘥左個位

屌你老母爭乜撚次次睇12碼都係咁

熱身賽波牛=撚伯

林伯成功爭變撚伯

唔該除低件8號出黎

其實佐仔可能知條波牛唔死唔得所以特登俾機會佢柒，等林伯唔會再用到佢

azp射都未到佢啦
我寧願畀kepa射都唔撚畀佢射

如果唔係賽前安排好邊個射
呢條撚屌永久放入雪櫃得啦
睇佢地傾左咁耐 應該無安排過巴膠射

其實我覺得失個球係因為轉番雙中堅，唔慣，所以領野

唔緊要 黎緊5場全勝就得

其實不嬲都係佐仔射
屌你 點解可以爭黎射
下場我入場睇波我爭黎射都得啦

20皮就算鳩數啦

如果呢場失2分可以雪巴鳩既話 呢兩分絕對抵失

我屌你老母臭西barkley 我好日唔凌晨起身睇波撐下我隊車仔 你條仆街爭撚住射十二碼都算 仲要抄先on9 輪都輪唔到你條撚屌射啦 好話唔好聽林柏特自己射都唔係你條撚樣射 咪撚再俾我見到佢落場 冇紀錄 冇表現 冇質素

切快撚啲好返 放巴9去預備組就岩

黑暗兵法

如果入左球12m成個勢都唔同咗
隨時贏埋

主場拎唔到，而家肯定最多爭第2.....

我要切啊

龍虎切幾時先歸隊

但呢球本身係直接射門
而隻手的確係阻截咗一個potential goal

如果咁都冇手球
個個企喺龍門口伸隻手出黎話縮唔切啦

下年年初先好返

話時話 kante傷咩傷咁耐

仆街 咁巴9仲有排玩

好撚嬲 屌佢老母

打少陣飛機
根本未踢都知肯定只係爭第3

其實唔使嘈 今年改咗例
唔理你有心定無意 隻手唔喺自然位置就係handball

不嬲覺得Barkley 係真弱智，睇佢帶波都知係自以為是型

不過慘在係無料扮4條果，下下想自己一個打十個下下甩然後一句sorry都無，今場射失完都係頭也不回好似同自己無關咁

最怕睇呢條撚樣落場

你傳中傳到成pat屎

打4231出美隊
我相信贏面大好多
唔洗見到後面3條友猜到慌失失奇兵咁

我依家寧願睇蘇馬都唔想見到佢條撚樣

不要再說了

Exact7撚ly
失波當無野 on9

Tomori大將之風

我想講嘅係條友企定定冇主動守波，亦都無有意冇意咁張開手。
我覺得12碼唔應該咁harsh, 好似係

前臂係伸咗出嚟